[旅遊業寒冬] 爆房的人有福了，因為靚酒店的房都好很平

作為一個曾經個個weekend都同ex搵房爆既人，我可以話俾大家聽從來冇見過公眾假期前夕既3-5星酒店房可以平到呢個地步，各位仲唔好好把握機會?

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

酒店可能出暴徒，之前都有單

出賣

好易比人篤灰

真係要爆房唔該做好保護措施，起碼換好裝先上房

警方毒品調查科探員日前在銅鑼灣一間酒店房間，搜獲大批暴徒裝備及攻擊性武器，包括頭盔、護甲、防毒口罩及雷射筆等，另有四萬元現金，疑為激進示威者租用酒店房間作物資供應倉。

邊間

google左 大公報黎 得佢一間報
分分鐘作出黎

穩陣d既 有外國護照(如有啦 唔好BNO) 用外國護照登記間房
香港人用外國護照登記間酒店 相信冇犯法

吓？!有乜嘢係犯法？最踩界都只係雷射算!

入黎睇睇

hi錯左負皮制

推

冇記錯係鄧寇克嗰次喺愉景灣，仲要撞正保安主管係八鄉李漢民阿哥定細佬。

不過嗰次係手足們走難咁走入去，係易認少少既。

呢個當然，但橫掂大家都會換裝離場，咁進場前都可以換既

嗱，我就唔鼓勵做犯法野既，我只係話俾大家聽宜家開酒店P好平姐。

入酒店前記得換裝

點篤先? 宜家香港爆房犯法咩

防篤之心不可冇
同埋酒店要登記

出入都要考演技

要揾就揾啲有信心保證(e.g. 開放過休息/派過水/提供地方換衫)嘅酒店

除咗check in之外，出入酒店唔需要登記，職員亦唔會問你去邊 (真係問既咪酒吧飲酒囉)。

Book房要登記就真既，但如果你唔係成個鐵甲威龍咁check in/check out... 都係嗰句啦，爆房犯法咩，又唔係額頭刻住"示威者"三個大字。

坐咗幾耐，路過冇gear 都打咗成個月，仲講法律

小妹做酒店既 大家可以善用酒店行內一個隱藏功能 叫incognito checkin既時候同前台講 咁職員就唔可以同任何人透露住客資料/phonein一律都唔會聽 但其實都唔係一定安全 因為如果有狗而佢地show到warrant都可以爆門入戶 同埋始終有身分證資料

冇人叫你成身gear 入住酒店

好提議 !

首先你要⋯

膠文唔推

點樣可以同ex 爆房咁撚癲

講緊當年同佢一齊既時候

點解分手

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

好多人認為就算法案通過，就算有真普選，香港受中共統治始終都係玩完。
尤其係企圖自殺，依然對香港將來沒有失望的你。
我講嘅野未必一定成功，但絕對俾到希望你。
成唔成功，在於我地嘅決心有幾大，決心有幾大，亦決定我地嘅能力有幾多。
每一步都可能非常困難，但絕對唔係無可能。

知彼
政府嘅弱點係權力
（當政府失去權力，猶如無牙的狗。）
藍絲同黑社會嘅弱點係利益
（藍絲沒有利益，不會做野，你有能力給予佢利益，佢會幫你做野）
狗隊嘅弱點係無知
（狗隊的結成是高層的謊言同金錢，中共絕對不是舊時的英殖，所以一定會清算，不理你是聽話，還是不聽話。
中共嘅弱點係外國勢力/國內文宣
（外國勢力可使中共的發展停滯，國內民族性的反對勢力可以令中共政權分裂。）

知己
200萬的籌碼。
沒有話事權。
但有錢，有力，有智慧同專業。

大家都知道嘅主線有3，國際，國內，同本土。
國際線有攬炒巴，有ven絲，有G鋒，有HOCC，美國議員等等，所以呢D我地可以交給專業的來。其次係twitter的傳道，及需要成立國際性嘅香港組織，屬於民間，力求組織國外香港人，甚至抗衡泛民等勢力出軌。

國內線未有蹟象做到野，但之後我認為係非常重要嘅一PART，我地可以透過taobao，weibo acc，將圖片類文宣滲入去，早排聽FD講，其實廣東地區，尤其廣州本地人，好多資訊流通，已經深黃。直至connect到維權人仕，內地勢力有足夠人手自由發揮。

而本土線，先係我地嘅重點。而重點有2，「奪取話事權」及「不停滯運動」。
市民能夠自身建立經濟體系及組織，猶如第五權，成功的話就可奪取香港的話事權。
係繼行政、立法、司法、媒體四權外嘅最深層有力的武器。
亦係中共同香港持久爭持不下嘅籌碼。

定期活動
我地要堅持遊行。至少一星期一次，不一定係反修例，可以係民生，政權，霸權，不公義，宗教等等嘅理由，keep住行，定期活期，降低遊行成本。
原因有2
1.養成習慣，令市民潛移默化出來行街表達訴求，反修例你唔喏啫，但係呢個月D菜又加價喇，你出唔出來行啊？
2.keep溫，當香港人融受性強左之後，不停滯運動就會形成風氣。樓價，旅遊，零售會持續低迷。

杯葛異見
即杯葛藍絲，狗隊，建制，中資。唔講對方嘅損傷，但對我地自身利益嘅保護係必須的，而杯葛中資，甚至有可能吸引到外資。

流動連儂牆
固定連儂牆必然到最後都會釀成更多悲劇，流動連儂牆係指貼紙，街招，QRCODE。每日都可周圍貼。更可擴大範圍及資訊流通。

收攬新移民
每日輸入的150新移民多為2種。一種係攞綜援住公屋。一種係開展新生活嘅低收入人士。我地要清楚俾新移民知道我地嘅立場，我地杯葛第一種，接受第二種。
1.強化立場，文宣要做足，以耳傳耳。
2.只要令第一種驚，就算每日150隻落來，得唔到佢地想要嘅野，再翻到大陸宣傳，亦都唔敢再來，呢個政策等於報廢。
3.其實仲有150係專才，但我認為佢地多為「品蔥」，如果唔係，亦杯。

公信力平台
公信力平台是指民記，連登，星火一類集智慧團體，我地需要更多有公信力嘅團體，可以俾市民作宣洩，搵人幫手，提供證據嘅渠道。就如一位普通嘅市民諗到一條絕世好橋，但唔知可以去邊度俾有力量嘅人評價及推出。

成立公司及組織工會
成立公司亦係平台之一，包括餐廳，廣告，電影，自衛組織，人力資源，PR，五金，成衣，法律，IT，學校等等。完全可以用潮州人為例，香港有70萬潮州人，以團結同識做生意見稱。上至李嘉誠，下至潮州打冷，無論教育，交通，電信，飲食都有潮州人嘅影子，潮州人幾乎有獨立經濟體系。

義工-蛇齋餅粽
票源其實絕大數在50歲以上。蛇齋餅粽嘅力量絕對不容忽視，當然運動以來好多公公婆婆覺醒左，但建制嘅陰招層出不窮。成立義工隊探訪老人院，可以揭穿建制陰謀，亦可同公公婆婆解釋翻，收攬票源。

收容義士
成立公司最大的目的係收容義士，支援生活與工作。勇武手足一旦收監，必定前路茫茫，成立公司收容義士，對雙方都係好事。

以下係終極目的。

罷工罷市
我認為罷工罷市現時未達到認受性嘅前提下好難完全實行，而認受性嘅意思唔係單指今次反修例洐生嘅遊行，係指「遊行」「反映意見」「對話」「爭取權益」未深入民心，即係當事情不那麼嚴重的時候，香港人會選擇出或不出，支持或棄權。你可以認為係功利主義，但我會覺得係習慣問題，定期嘅不停滯運動會解決呢個問題。

收購港鐵
收購港購只係其中一個例子，其次係擁有股份進入董事會，領展、中電、中煤、地產等等嘅上市公司都可以係目標。我唔係專家，實際上亦唔知正確方法應該點做，但呢個絕對係「奪取話事權」嘅最有力一步。當呢個方法可行的話，就可以有收益進行下一步收購。

瓦解霸權
狗隊霸權，現今大家都鶳，雖然很抒壓，但係唔好忘記，我地唔係殺一兩個警察，而係要瓦解一個警隊，要佢地全部都冚家鏟。硬碰硬冇著數，狗隊永遠只能被動。而狗是被拴繩子的，打狗不如打主人，斷糧又出唔到去搵食才是重點。
地產霸權，不停滯運動最終一定會令樓價低迷，租金下降。樓價爆煲似乎係必定嘅事，問題在於到時候有幾多有能力嘅人去收購，或是不去收購。公屋也不一定是政府才能起。

建立自主
自主是指自給自足。濾水廠、本地農耕、本地taobao、成衣、製造業等等，當地產霸權開始瓦解，就所有野都有可能。

衣食住行不受政府鉗制的時候，我們才有坐在賭枱上拿出200萬的籌碼與中共對賭的機會。而當擁有香港實際的經濟體系第五權的話，這個力量比起雙真普選寄託於未知的人，寄託於泛民更來得有效實際。

和理非升級，應當如此。

之前先因爲酒店篤灰出事，加上今時今日你就算無gear西裝打tie，但只要你係生得後生已經出事，唔關咩演唔演技事

爆還爆唔好著哂黑衫戴哂口罩咁入

要做普通路人

酒店深藍wo
未必信得過

後生好難篤你灰

但太多兄弟唔小心

擺明話比人知你係示威者

早d checkin左先

Agree 戴住個豬咀攞房

鐳射筆都係俾狗夾硬洗腦洗到大家好似覺得真係有攻擊性
根本就唔應該入到

呢單係真，當晚凌晨個popo記者會有講

Go

追求既野唔一樣，無奈

不要說了.jpg

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

酒店唔會搜袋，你裡面裝乜野其實冇人知。周不時有流出閃卡見D友拎晒野去玩SM都有啦。

至少我冇見過探人要登記，不過留返酒店業巴絲FC。

研究方向: 酒店雞出沒開既酒店應該就冇訪客登記，唔係D友邊敢上去 (利申: 純粹推測，冇玩過)

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

暴你老味徒呀！

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

替代方案：建議去朋友屋企住一晚，費時益咗酒店業，又唔安全

最安全係咁，但未必個個有港島朋友

搵到裝咪同班狗講我而家挽制服誘惑

買套速龍裝/為所欲為tee瘋狂抽插女示威者再顏射落副ESS Strikestream SJ 度

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

Also, 挽你老母

嘩 爆房都抵
就算唔講民主自由
今次革命令香港變返正常d
少左遊客、物價回落
都係一件惠及平民gr好事

d藍屍見你後生已經可以篤撚左先
佢地冇成本既

呢個時勢仲有心情爆房？

無 買鐳射筆都無犯法 有不反對通知書遊行亦無犯法 著黑衫都無犯法
但佢用on9原因拘捕你玩鳩你 折磨你48個鐘先放你 就係咁簡單
你係咪訓左無睇啊呢幾個月 而家黑警亂拉人仲講法治架?

但記得換左衫先好去 訂房有留個人資料

最好一男一女扮情侶

通常都係咁玩：

check in 唔好拎住咁多嘢去front desk

check in 完拎到匙卡上房之後，洗個面執一執個樣，再出去拎嘢，同帶朋友直接繞過front desk 搭𨋢上房

唔好用暴徒眨低手足

Exact7ly

千祈唔好著黑衫，lobby班藍絲職員會望實你

D酒店妹咪又係咁運作 (聽講啦下), 佢有房跟住你直接上去

千祈唔好走果時先check in啊
咁做好明顯
最好一朝早check in
要撤退果時就搵地方變身再返房

好似警察已經叫左酒店業界要俾住客資料警察，你想住到間唔篤灰應該都難

香港人，收皮啦！

呢個《美國白宮聯署》剩番 5 日限期，都仲未夠人簽滿！點對得住義士！

請求美國全面制裁香港警察
(尚欠 1 萬 4 千人聯署，9 月 30 日截止。)

【簽完後，記得在 email 裏 click confirm！】

咪再推白宮聯署感覺良好
三個月嚟完全冇用 (有嘅俾個example我, 可能我miss咗)
有心嘅同樣workload做twitter戰線好過

平都唔去呀 等佢蝕到入肉

識玩

我諗個重點其實係不斷make noise，簽完咪繼續返去做應該做既野囉

藍絲先會講暴徒，你仆街啦

我開房姐，開完走左去等第二朝先返黎check out跟住上船出海玩囉

等等先又唔係去完做咩先入住真係同條女爆房玩返晚有咩好驚

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

酒店都遇過保安好嚴
未入大門都比佢問入去做乜，探訪(日頭)都要打電話確認先比上

Signed
不過下次check好grammar先出街

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

由頭到尾都係講緊爆房之嘛，講左幾多次唔支持做犯法野姐?

係播

你咪就係暴徒囉
我地為正義而戰

都係嗰句，冇人叫你爆完房之後做D犯法野跟住又留晒線索俾警察叔叔跟既。

【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」

推爆佢
行動post都唔推?

唔好沉迷係討論疑案到
對家假新聞既作用
就係要我地浪費精力去fc 去澄清

推撚到d行動上曬熱門!

酒店要身份證登記 小心被出賣

咁你第二朝打冰上曲棍球冇理由唔帶埋野過夜架係咪?

上面講過，冇人叫你爆完房之後做D犯法野跟住又留晒線索俾警察叔叔跟既。

真心抵屌過維記百佳

而我只能夠打飛機

全香港咁多酒店
仲要四丶五星咁多客
咁做仲有人住？

價錢應該ok，但安全性就要搵酒店巴絲請教下

日頭酒店啲客多數出哂去
然後housekeep成日打開門做清潔
跟本就係保安高危時間

你老母就暴徒

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!